<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Linn Petersson</title>
    <link>https://peterssonlinn.com/</link>
    <description>Recent content on Linn Petersson</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Dec 2022 21:41:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://peterssonlinn.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Året 2022</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2022/12/21/aret-2022/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Dec 2022 21:41:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2022/12/21/aret-2022/</guid>
      <description>Det händer så mycket så snabbt. 2022 är ett år som har gått mycket snabbare än jag någonsin kunde tro. I början av året låg mycket fokus på kandidatarbetet och att få det så bra som möjligt, samtidigt som jakten på sommarjobb var i fokus under de första månaderna. Jag åkte till Spanien med vänner, hittade två sommarjobb, klarade kandidatarbete och planerade inför flytten. Sedan kom sommaren, jag började sommarjobba på Saab och fick chansen att se hur det faktiskt var att jobba inom det som jag utbildar mig.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flytt till ny stad &amp; land</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2022/09/04/flytt-till-ny-stad-land/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Sep 2022 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2022/09/04/flytt-till-ny-stad-land/</guid>
      <description>Efter en sommar som var fylld med jobb, resort och intryck så gick flyget till det nya hemorten. Jag trodde inte riktigt att jag skulle sitta där jag sitter idag, det har nog inte riktigt landat hos mig. När jag i oktober fyllde i ansökan med tio olika skolor för att studera utomlands så trodde jag inte riktigt att jag skulle få mitt första hands val, för det händer inte. Men jag fick det.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Efter sommartankar</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2021/09/01/efter-sommartankar/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2021 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2021/09/01/efter-sommartankar/</guid>
      <description>Jag är tillbaka i Linköping eller jag har varit i två veckor. Ett nolle-p har gått och jag har varit fadder för en andra gång. Det är nästan skrämmande att för ynka två år sedan var jag en av de som såg upp till treorna. Det var jag som undrade vad de skulle välja för master och det var de som hade koll. Nu är jag en av de som jag trodde hade koll.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>23 december</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2020/12/23/23-december/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Dec 2020 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2020/12/23/23-december/</guid>
      <description>Julafton är imorgon. Imorgon. Alla år förutom detta brukar jag längta efter denna dag. I min barndom var det alltid snö. I år har jag tröttnat på att höra på om julen. Jag har tröttnat på orden att julen inte kommer bli som vanligt i år. Orden förmedlas nästan dagligen genom vänner, familj, nyheter och av mig också tyvärr. I år var det tänkt att hela min familj skulle fira jul ihop uppe i Åre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jag vill</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2020/10/11/jag-vill/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Oct 2020 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2020/10/11/jag-vill/</guid>
      <description>Jag vill skriva en bok. Jag vill skriva ett inlägg. Jag vill tatuera mig igen. Jag vill börja fotografera mer. Jag vill börja träna på riktigt igen. Jag vill umgås mer med familjen. Jag vill komma ikapp i mina kurser. Jag vill allt. Så istället för att samla kraft och göra något av det jag faktiskt vill, så gör jag absolut ingenting. Tiden försvinner bort och jag kan inte få den att stanna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sommaren 2020</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2020/08/27/sommaren-2020/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Aug 2020 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2020/08/27/sommaren-2020/</guid>
      <description>En sommar som kom och gick väldigt fort. När jag stängde lägenhetsdörren och begav mig av mot de småländska skogarna trodde jag inte att sommaren skulle gå så fort. Men vi blickar tillbaka och tittar på vad jag hittade på för ungefär tre månader sedan. Var hemma för lite studentfirande i början av juni.
Åkte fram och tillbaka för två mysiga helger i Stockholm.
Fick chans att visa pojkvännen mitt älskade Falkenberg.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Första året på utbildningen</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2020/06/04/forsta-aret-pa-utbildningen/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jun 2020 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2020/06/04/forsta-aret-pa-utbildningen/</guid>
      <description>Sjukt att tänka att jag ska på några av mina kompisars student, var det inte jag som tog den precis? Under året som har gått har jag jobbat, flyttat hemifrån, pluggat, haft motgångar, framgångar, inte en enda ledig stund och jag har framför allt haft ett väldigt roligt år. När jag tog studenten var det en självklarhet att söka någon eftergymnasial utbildning, jag var aldrig en av de som planerade att tjäna pengar eller hitta mig själv i Asien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hemlängtan som kommer krypandes</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2019/12/30/hemlangtan-som-kommer-krypandes/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Dec 2019 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2019/12/30/hemlangtan-som-kommer-krypandes/</guid>
      <description>Det är med vemod i kroppen och själen jag hoppar på tåget. Från att inte vilja åka hem till Smålandsstenar, vill jag helt plötsligt inte lämna det. Snabbt gjorde jag mig till hemma, jag vande mig vid att ha ljud konstant runt omkring en och att lamporna var satte på timers så att jag vaknade upp av ljuset.
För tio dagar sedan ville jag inte lämna Linköping som har blivit mitt hem, och det stämde jag var uttråkad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2019 del 2</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2019/12/29/2019-del-2/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Dec 2019 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2019/12/29/2019-del-2/</guid>
      <description>JUNI: Bal på Tylösand, studenten. Ja vad mer ska jag säga. Det är några magiska veckor och man blir extremt tacksam för människorna som omger en. Tack tjejer &amp;amp; killar. JULI: veckorna som följde var fulla med jobb och små utflykter under helgerna. Bilen rullade mellan Halmstad och Smålandsstenar fram och tillbaka varenda vecka men roligt var det. Inte alltid jag som körde och vännerna kunde visa hemliga badplatser mitt ute i ingenstans.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2019 del 1</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2019/12/28/2019-del-2/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2019/12/28/2019-del-2/</guid>
      <description>Ett år har snart gått och när jag tittar tillbaka finns det många fina bilder på året som gått även om alla inte är lämpliga att lägga upp så tog jag med ett axplock.
JANARI: 2018 slutade med att jag hade sönder mina glasögon och jag fick gå runt med tejpade bågar (lyckades även repa bilen innan året var slut). Detta gjorde att tidigt på året fick jag nya glasögon och ni som har glasögon kan förstå glädjen när nya glasögon hämtas ut, ungefär som en påminnelse om hur det är att se och allt man kan se är skarpt, rent och vackert igen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hemma</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2019/10/23/hemma/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2019 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2019/10/23/hemma/</guid>
      <description>Bilderna ni nu får se är det som jag har kallat hem i ungefär två månader. Här kan jag krypa upp i soffan med datorn framför. Säga de magiska orden &amp;ldquo;Hej Google, spela Spotify.&amp;rdquo; Tro mig, det är inte ofta det är tyst hemma, musik varvas med podcasts. Lägenheten är precis lagom för att kunna bjuda in vänner och spela spel, laga mat och bara umgås. Jag trodde det skulle kännas ensamt när jag flyttade hemifrån men det tror jag aldrig att jag har känt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lidingöloppet 2019</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2019/10/05/lidingoloppet-2019/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2019 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2019/10/05/lidingoloppet-2019/</guid>
      <description>Kraven på mig blir fler och fler och oavsett hur mycket jag än försöker ligger jag alltid ett steg efter. Kanske är jag ifatt i jul? Kanske till sommaren? Veckodagarna försvinner och oavsett om det är tisdag eller lördag så finns plugget alltid där. Huvudet är tungt och ibland vill jag bara säga nej men i samma sekund påminns jag om hur roligt jag har det. Hur roligt jag tycker det är att plugga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lycklig i höstvädret</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2019/09/19/lycklig-i-hostvadret/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2019 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2019/09/19/lycklig-i-hostvadret/</guid>
      <description>Lycklig
Tempot är högt och man ligger alltid efter. Matlådorna tar slut fortare än man kan laga dem. Vädret blir kallare och kallare. CSN krymper. Men lyckan bara växer. Just nu känner jag att jag har valt helt rätt. Kurserna jag läser är intressanta och roliga (okej inte alltid men för det mesta). Trivs i min egna lilla lägenhet och matbordet är alltid utfällt ifall man får lite besök. Åldersskillnad finns inte och klassen är top-notch.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ny stad, nya möjligheter</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2019/08/25/ny-stad-nya-mojligheter/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2019 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2019/08/25/ny-stad-nya-mojligheter/</guid>
      <description>Från Smålandsstenar
Bor i Linköping
Facebook är uppdaterad vilket innebär att jag har bytt hemstad. En vecka har jag varit Linköpingsbo och jag trivs, även om det var lite ensamt de där första dagarna och jag knappt vågade lämna lägenheten för att man direkt kunde se “Hon är nyinflyttad.” Kommer absolut lägga upp lite bilder på lägenheten, ska bara se till att de tas. Men är riktigt nöjd med den, relativt ny, ljus och ingen korridor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sommaren lider mot sitt slut</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2019/08/16/sommaren-lider-mot-sitt-slut/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2019 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2019/08/16/sommaren-lider-mot-sitt-slut/</guid>
      <description>Sommaren lider mot sitt slut och sista arbetspasset är gjort, avslutade på topp med en punktering. Känns nästan lite overkligt hur fort denna sommaren har gått. Var det inte i förrgår jag tog studenten och igår första jobbpasset var, eller? Men det är så verkligheten ser ut, dagarna försvinner snabbare än man kan ana och nu väntar nya äventyr. På lördag (imorgon?!?) går tåget och jag byter Småland till Östergötland, lyxig lax mot snabbkokande nudlar, att vara någons unge till att vara en egen självständig person.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mina betyg</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2019/08/09/mina-betyg/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2019 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2019/08/09/mina-betyg/</guid>
      <description>Jag har alltid gillat att plugga och det är ingenting som jag har stuckit under stolen med. Oavsett hur mycket som händer i livet har jag prioriterat skolan och jag tycker det är kul att hela tiden lära mig nya saker. Det tråkiga med oss svenskar är att man ofta inte kan berätta när man är bra på något utan alla ska följa jantelagen och inte sticka ut. Det är nog därför en del människor kan ha svårt med hur jag är som människa, för jag lovar dig jag berättar alltid sanningen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sommaridyll</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2019/07/25/sommaridyll/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2019 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2019/07/25/sommaridyll/</guid>
      <description>Långt borta i fjärran hör man en duva. Flugor som surrar runt en. Enstaka ljud från vattnet som avslöjar fiskarna i sjön. På andra sidan sjön hörs enstaka ord av de som badar där. En mobiltelefon som spelar sommarlåtar från en spellista på Spotify som såklart är tillgänglig offline då internet är sådär halv dåligt. Att hitta en sommaridyll är inte svårt i vårt avlånga land men för att hitta smultronställen behöver man ha kontakter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jag kom in</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2019/07/13/jag-kom-in/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jul 2019 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2019/07/13/jag-kom-in/</guid>
      <description>Dagen som många som ska plugga vidare kom i veckan. 11 juli. Även om jag hade lovat mig själv att inte kolla allt för mycket på antagning.se kunde jag inte låta bli. Så någon gång under förmiddagen kom beskedet, antagen till ditt förstahandsval.
Jag kanske inte var jätteförvånad och jag har försökt att inte fundera allt för mycket vad jag ska göra till hösten blev jag ändå inte jätteförvånad. Men det blir Linköping till hösten och jag ska flytta hemifrån om lite mer en månad och det är många frågor jag inte ännu har ett svar på.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Att leva för veckan</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2019/07/05/att-leva-for-veckan/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2019 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2019/07/05/att-leva-for-veckan/</guid>
      <description>Tiden går så otroligt fort, vissa dagar kan tio minuter kännas som en evighet medan nästa dag känns tio minuter som ett ögonblick. Detta resulterar i att veckodagarna springer förbi och helgerna försvinner ännu snabbare. Veckodagarna består av jobb och helgerna består av umgänge med vänner, vilka kontraster det ändå är. Min personliga mening är att allt för många lever för helgerna, det enda man vill är att arbetsdagen ska gå fort för att vara en dag närmare helg.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Välkommen in i livet</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2019/06/21/valkommen-in-livet/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2019 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2019/06/21/valkommen-in-livet/</guid>
      <description>För vi har tagit studenten, för vi har tagit studenten, för vi har tagit studenteeen, fyfan va vi är bra.
En vecka har gått och hypen har fortfarande inte helt släppt. Det känns som en blandning mellan att man snart ska tillbaka till skolan och en vilja att endast springa ut i arbetslivet. För människorna jag har träffat i korridoren i snart tre år, kommer jag inte längre att se, eller en del kommer jag hålla kontakten med men inte alla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sommarlov? Nej men snart</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2019/06/12/sommarlov-nej-men-snart/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2019/06/12/sommarlov-nej-men-snart/</guid>
      <description>Livet kom före, de senaste veckorna har jag försökt leva i nuet samtidigt som skolan har begärt in inlämningar och prov ända in i det sista. Så vad har hänt sen sist?
2019-04-19 - 2019-04-20 -bold? Det blev glassigt väder vilket gav mig glass två dagar i rad först på Skreas glasscafe och dagen efter på Tre Toppar.
2019-04-20 Det fina vädret resulterade också i en fotorunda på stranden, två av bilderna som fotades syns ovan men galleriet flödade i vackra solnedgångsbilder.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Första veckan</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2019/01/27/forsta-veckan/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2019 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2019/01/27/forsta-veckan/</guid>
      <description>Höger. Vänster. Vilse. Hittar. Förvirrad. Lycklig. Så tror jag att jag skulle beskriva jobbet jag har gjort under påsklovet. Har aldrig varit mer förundrad över hur många hus (host brevlådor) det finns. Mitt ute i skogen kan det finnas en. Ett hav av information och allt kommer på en gång. Samtidigt som man ska följa reglerna finns det undantag och det gäller att lära sig undantagen utantill. För i sommar kommer jag sitta där själv och då gäller det att en del sitter där och det kommer det.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Morgondagen som aldrig kommer</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2019/04/08/morgondagen-som-aldrig-kommer/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2019 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2019/04/08/morgondagen-som-aldrig-kommer/</guid>
      <description>Under flera veckor i rad har jag varit extremt omotiverad. Vad jag än gör kan jag inte ta mig ur bubblan utan känns som jag endast sjunker djupare. Men varenda dag har jag lovat mig själv imorgon är min dag. Ny dag och nya möjligheter. Imorgon ska jag göra allt som jag inte gjorde idag. Frågan är om det någonsin händer. Säga att jag på kvällen sagt &amp;ldquo;imorgon ska jag max sitta två timmar med min mobil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Before and after</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2019/04/07/before-and-after/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Apr 2019 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2019/04/07/before-and-after/</guid>
      <description>Söndags projektet, omorganisering i bokhyllan kan vara det skönaste som finns att göra.
“If you do not keep on sorting your books, your books unsort themselves” ― Georges Perec, Thoughts of Sorts [link?] https://www.goodreads.com/work/quotes/942697-penser-classer
Perec säger allt.
Denna gång blev det både i färgsortering och en hylla i bokstavsordning med författare som jag har fler böcker av. Precis vad jag behövde efter gårdagens högskoleprov där man lärde sig nya ord bl.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tre månader in</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2019/01/27/tre-manader-in/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2019 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2019/01/27/tre-manader-in/</guid>
      <description>Att känna och höra hur vinden blåser i håret och i träden. Höra fåglarna börjar kvittra och vissa dagar nästan känna lukten av vår. Vårblommorna börjar komma krokus, vitsippor och tulpaner. Januari, februari och mars har (nästan) passerat och vips så har 25 procent av 2019 gått. Jag som precis har vant mig vid att skriva 2019 på varenda fotnot. Hur har det gått med nyårslöftena? Kommer 2019 bli ditt år?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Att våga</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2019/03/17/att-vaga/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2019 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2019/03/17/att-vaga/</guid>
      <description>Jag har alltid förknippat att be om hjälp med något negativt. För att de som ber om hjälp är också de som behöver hjälpen. De behöver hjälp att genomföra en uppgift, moment eller hur de ska bli bättre. Ett genomgående drag för mig är att jag är självständig och klarar mig utan hjälp. Men helt plötsligt står jag där och behöver hjälpen. Detta är något jag har behövt öva på och utsätta mig för, däremot märker jag att jag också har blivit bättre på att be om hjälp men det tar tid.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Om man bara visste</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2019/03/10/om-man-bara-visste/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2019 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2019/03/10/om-man-bara-visste/</guid>
      <description>Aldrig har jag känt att detta är jag riktigt bra på, utan jag har varit average i det mesta som jag testar.
Att läsa har jag alltid älskat men inte tillräckligt mycket för att vilja skriva texter eller liknande, inte heller med tanke på min stundtals bristande grammatik.
Att träna ger mig lycka och jag älskar det. Däremot har jag aldrig känt att jag är bra på det. Ibland känner jag mig som en snigel som tar det sakta och säkert.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tick-tack</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2019/02/20/tick-tack/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Feb 2019 18:42:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2019/02/20/tick-tack/</guid>
      <description>En minut har gått, snart måste tiden gå fortare.
En evighet senare
Fasiken, det har bara gått fem minuter.
Att jobba tar och ger energi. Det tar energi eftersom jag känner mig helt slutkörd när jag kommer hem och min hjärna vill absolut inte höra mer ljud. Men det ger mig energi att fortsätta, fortsätta plugga och fortsätta utvecklas. För en sak har jag lärt mig, fabriksjobb är inte för mig.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gymnaseivalet</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2019/02/17/gymnasievalet/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Feb 2019 16:42:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2019/02/17/gymnasievalet/</guid>
      <description>Är jag nöjd? Det är ofta jag frågar mig just den här frågan och tänkte diskutera den ur olika synvinklar.
Redan när jag gick i sjuan hade jag bestämt mig, jag skulle gå samhällsbyggnad och miljö i Halmstad. Ett stort beslut med tanke på att Halmstad ligger en timme ifrån där jag bor. Men men, i nian var jag på gymnasiemässan i Gislaved, var på öppet hus på Kattegatt och LBS.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nu sitter den där</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2019/02/10/nu-sitter-den-dar/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Feb 2019 08:42:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2019/02/10/nu-sitter-den-dar/</guid>
      <description>Måndagen den 28 hände det jag var och tatuerade mig! Hade förväntat att jag skulle svimma av smärtan och kan meddela så ont gjorde det inte. Samtalen jag förde med tatueraren var inte sammanhängande nästan som jag var hög på smärtan men en intressant upplevelse. Sedan följde dagar med omhändertagande men det kändes som det värsta var över däremot gjorde det fortfarande ont att röra armen i olika riktningar.
Sedan var det studentfest och nej, aktiv på dansgolvet var jag inte och försökte undvika de flesta rörelser, haha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Försvarar mig inte men förklarar mig</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/2019/01/27/forsvarar-mig-inte-men-forklarar-mig/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Jan 2019 10:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/2019/01/27/forsvarar-mig-inte-men-forklarar-mig/</guid>
      <description>De jag älskar idag kommer inte vara samma som de jag älskar imorgon. Min kärlek till människor och livet kommer vara i ständig förändring. Den som betyder något för mig idag behöver inte göra det imorgon. Nej, jag berättar inte alltid hur mycket en del människor betyder för mig men jag behöver göra mig påmind om att göra detta. Ett av mina mål för livet är att bli bättre på att älska och bli bättre för att se lyckan i småsakerna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Clean White Theme for Hugo</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/post/readme/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/post/readme/</guid>
      <description>Clean White Theme for Hugo CleanWhite is a clean, elegant, but fully functional blog theme for Hugo. Here is a live demo site using this theme. It is based on huxblog Jekyll Theme and Clean Blog Jekyll Theme. These two upstream projects have done awesome jobs to create a blog theme, what I&amp;rsquo;m doing here is porting it to Hugo, of which I like the simplicity and the much faster</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://peterssonlinn.com/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/about/</guid>
      <description>About Me Hi, I&amp;rsquo;m Linn Petersson
Right now I am studying Information technology at Linköping University, Sweden. I am in my fourth year and have one year left. Currently, I am in Eindhoven and doing an exchange at TU/e. When I am not studying I love to go on trips with friends and family, work out or read. Min thought with this blog is a simple way of collecting memories and thoughts.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://peterssonlinn.com/search/placeholder/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/search/placeholder/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Posts Archive</title>
      <link>https://peterssonlinn.com/archive/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://peterssonlinn.com/archive/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
